鋼琴女神李元玲急刪走光相 重po性感相兼有火藥味？

來自馬來西亞的「鋼琴女神」李元玲除了擁有高超琴技，還擁有Fit爆身材，向來都大方地向網民、粉絲大騷其巨乳、纖腰與長腿，她日前就照樣分享自己的性感相，不過由於火紅色低胸吊帶裙過短再加上她烏身向前傾，就令她不慎露出白色內褲，雖然不是嚴重地「露點」，但始終都是一張走光相，又有網民拍相片太過火，李元玲當時就馬上刪去該則帖文！

李元玲的Instagram內已沒有原圖存在，換成兩張相同打扮的相，而她在其中一張相當中都有用手拉著短裙，是用相片來證明自己有小心注意嗎？李元玲又似是對網民的爭論略有不滿，就在帖文留下一句「吵死了，可以了嘛這樣？」不過有部份網民就揚言自己早已把走光Cap圖儲存，未知會否再引起一輪罵戰呢？

Source:

hi我入黎係睇梁家輝gif架

咁走光圖呢

走光圖呢

我入到嚟

無碼圖呢？

樓主係未細細個死咗老母搞到而家咁

去死

屌，淨係露左條白色底褲出嚟咋啵

伯母一定係成日虐待樓主

個閪幾肥

好肥好飽滿

岩岩唔記得左post

自爆定借刀

樓豬好型

到底點解泳衣同內衣反應可以差咁遠

呢條女成日賣肉 又唔鐘意人地話佢賣肉

著Tback就得
加條裙係出面就走光

隻閪好似幾肥美

好想奶